支那網民：港獨廢青贏了，中央輸了

香港特首林鄭月娥今日宣佈「撤回」修訂逃犯條例，但卻拒絕成立獨立調查委員會，中國《新京報》率先在微博上報道，但是這新聞下的留言部份，有逾百人留言，卻沒顯示出來。對於林鄭最終撤回惡法，亦不少網民討論時都感到驚訝，有網民直言：「林鄭月娥撤回反送條例，香港港獨廢青贏了，中央輸了，港府輸了！」

不少網民都驚訝林鄭會作出這個決定，說：「這次妥協，下次就不是香港鬧了，就換內地了！」「沒輸？暴亂就答應訴求，你讓14億雙眼睛學到了甚麼？」「不想妄議政治，如果真是這樣，中美貿易戰你也認輸算了。」

可是，有網民卻不認為這是「輸」了：「關中央屁事？」「贊同，這是給港獨一個套！」「大家別理他啊，甚麼輸贏？中央甚麼時候跟你們鬥過？你們自己搞的事情自己解決？」亦有網民稱，消息令港股下午急升，說：「肯定是我們要贏錢，股市代表國運能力，你覺得廢青贏了，股市不會崩才怪！」

有網民認為事件背後肯定有問題：「感覺有蹊蹺，這個讓步肯定是得讓廢青付出代價，或者是更強行措施的開始！」「你看不看的懂形勢啊就在這帶節奏？明顯港府在下套好嗎！」

中國傳媒報道林鄭撤回的消息，但不顯示網民留言。

連支那人都知係圈套，唔好慶祝住

柒婆想分散注意力！太子一定死咗人

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
仲要係人權法推之前動議徹回，呢隻老狐狸都老奸巨滑啦

「這次妥協，下次就不是香港鬧了，就換內地了！」

十月一天安門示威!

We have five demands. Withdrawal of the amendment bill is only one of them. The five demands are:
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage for both the Legislative Council and
the Chief Executive
The 2nd, 3rd, and the 4th demands arise because the government refused to withdraw the bill amendment after a marching of 1 million Hong Kong people. The 5th demand is the ultimate solution of the turmoil in Hong Kong.
Now the government withdraws the bill, and it is not a concession at all. It’s only a tactic of the government trying to kill the movement by the people.

FIVE DEMANDS NOT ONE LESS

反貴價豬肉遊行

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

[英］Response to Lam’s withdrawal of the bill

麻煩晒手足

各省谷縣增設costco

尋釁滋事
中國從來唔會輸